早抖

早睡早起
早抖！Zzzz

Good night

886了

BB

呀！

啊

凍呀！

係 暖我未

暖唔到
凍到癲
海水亂咁飛

明白